[推到完場] 曼聯 vs 般尼

Kick Off：20/1 11:00pm

山齊士正選

和味濃

樓主綠帽

今晚輸硬

曼聯然波我用牙膏沖涼

唔係作客咩

係喎睇錯野

山齊士直接出場

會唔會趕得切開波前官宣

山狗入幾多球?

留名

3分已取

開過啦主客不分

左羊

樓豬po霸

求手機link

Mm

Lm
垃圾iPhone

請珍惜Mata

屌 用羊唔用梳

馬仔要爭氣

molamola

屌 shaw又後備
可唔可以出多d佢

輪換下姐

唔覺，老豆信羊多過梳

但好在梳之前幾場交到功課

Ching 原來你同我一樣都係曼同湖狗

any acestream link? thx

湖區好多曼狗

求acestream

你個名咩事

發現左你好耐啦

Yuri?

係呀 有冇link牙

上大6網搵？

渣古會入波了

應該OK

謝謝

大陸仔撚羊

Vipbox

買左全場 半場 主隊win 各100$

無link咩都要睇架啦

求acestream

全年行好運

作客

咩事

page 2

下禮拜我開始返黎踢波

今場車實全失3分 又拉開15分

求手機link 好人一生平安

？？？？？

Jones點解比人her

好大霧？

有dean對面等於踢多個

著作客灰 撞哂色咁 睇得好辛苦

lkk好左好多

睇死人

咁撚懵

求sop link

做咩噓Jones

控到波比到隊友

仲要依家自己半場大霧

其實有冇夾過顏色

三分鐘咋 巴打

有壓前迫搶

幾下頭set腳交都幾好

屎波係後場拎波真係騰撚到

屎波有價好賣

大鳩魚講曼聯竟然

又空撚哂

咁多年都係咁

真係好廢

岩啦要屌下鬼

睇形勢麻麻地

個天搞咩 咁濛既

宗師

宗師好撚型

堅垃圾
唔單止拎波，防守都係慌失失

好準

山神幾時嚟

唔傷嘅 鐘B 組合真係穩

穿窿防線

個cam好似好撚遠咁既

妹勁到

馬迪真係跌左watt咁

lkk...

攰啦

呢10分鐘唔係好上力

費蛇都有去睇

屌
渣古D扭波真係

屎波又

屌又係屎波

細緊係咪黎搞笑

廢到傻

場場都睇架啦條廢老無嘢做

尊重啲好喎

費蛇好似中過風咁

去到依家有冇好波過

係 下下上腳
傳停傳停

Wickham sir

腳震震

細緊

大哥瑜又鳩up無極限

朦到好似睇大陸波咁

Fucking 普巴死扭死帶 自記後場都係咁 輸波吊柒佢

阿羊

撚羊勁到

大哥魚吹奏Lin

唔通同猁狗咩
等左幾年都未拎英超

搵羊打左閘真係返唔到後

普巴上場好左，今場扮大佬
屌你專心踢波啦

阿妓咁快2:0

梳馬配合好似好過羊馬

3:0了

30

楊格企定定要波
又唔幫手落底拉開人 食屎啦

利榮基咁都都要讚利

拍埋佢果下慢左就比哂位人地傳

原來仲係2

華西

華隊

你第一睇波？ 落底拉開馬都唔會傳

3了

日

拉位一定要傳㗎？兩個mark 住馬仔
一個拉開咗 1on1 優勢點都好過你企係到要波

食咗春藥

要空位呀ching 唔交波就唔洗走？

都想求

一招

妹妹

盧卡古跳嗰個時間同位錯晒點頂啊

Apple?

逆足喎羊

羊唔係好掂

點解場場都咁悶

比人禁住屌

馬仔

打fifa幫到你

馬仔衝埋3條友都唔交比lin

逆足又點 你覺得今場進攻好啲定上場

對愛記嗰場啲彈彈波係咪唔會再有

4球

妹個頭想點 次次都唔同

4-0

拿卡都入波, 擺明逼害山狗

又鳩斬

水昌搞咩

爺爺話畀你知 無山狗都一樣掂

屎波寧今時今日仲喺曼聯真係要多謝佢本護照
痴撚線

山狗見到雲爺爺咁勁
回心轉意唔黎我曼了

屌 今場顛恩

出左文西掛

妹好似又鳩返

費sir

隊隊都上力，我地就踢閪波

人地man mark普巴 又收中場線 放你兩邊 你想點彈

咁撚多人重畀前 真係無腦

般尼D防守唔係流架

暫時冇一個係踢得好

廢蛇作客都嚟，作班仆街踢好啲喇

起跳timing差到

撚羊

羊

兩位阿蛇基本上場場都睇足 歐聯作客莫斯科都有去架

史摩寧早d死啦

般尼今場嘅防守 搞到我地變番慢聯...

馬達d控波真係好好j

又開始9斬。。。

羊當自己姚明咩, 果個位點頂到

全隊最好技術

輸波既節奏

防守死球廢到

斬 斬斬牙..

咁大力

女 D比波

DDG剪頭髮啦 成個陳豪咁

好型喎

咁大力點追呀 仆街妹

大鳭如真係on99

妹訓醒未

lin哥去左邊

叫佢收嗲啦

跑撚死人咩戇鳩

無個正常架喎其實

追撚死馬仔咩

好悶

屎波0真係柒撚到呢
好掛住B3

睇黎今場都係會靠LIN70分鐘入一球然後0:1完場

炒得好應

咁都唔比FK ON9

對面70分鐘入一球就真係完場

對面都好狼下

大尻魚典型廢老

3rd kit無咁靚

馬達b

似係曼聯臨天光瀨尿多

癲恩黎架?

留力second half

羊出波好過馬

正路啦

屌..比般尼禁屌..

今場屎波好閪

屌那星 以前條撚樣點打職業 啲sense都無 on99

一陣無啦啦又吹個十二碼畀對面

般尼D波壓到咁前

今日渣古二傳做到野

渣古

屌.一招差D..

曼真係唔撚識攻，一啲組織都冇，個個都要攞定個波再搵人傳

馬仔太遲傳

馬仔窒多左下 唉

LKK打偏右表現好左

頭先果陣訓左係地下, 進攻停哂都仲俾得益

睇黎似啦 鳩下鳩下反應慢半拍

屌你老母走下位喇

有屎波係到佢地真係會偷到波

睇黎今場要失分

Lin

人地失3分 我地最少都要失2分回敬下

悶到 冇默契唔信隊友 點攻

呢隊曼究竟點解可以有聯賽第二

羊麻麻

Lin好波

比人打到只有大腳解圍

Lin球王

有冇中個龍

後場一搶到波又係大腳清返比人

人地守得好 壓縮哂d空間 就話隊波廢

起腳都難
仲要中龍

般尼中路守得好，逼到班友回後/傳兩邊
場波好閪

羊格果招真係唔係太有效率

睇落今場唔係幾放膽玫 前場成日得幾丁友

妹妹唔吹咪撚投訴啦

普巴 今日搞咩成日自己後場玩

隊波廢唔識走位冇一腳冇組職咪守得好囉

妹又球皇上身

妹今場好唔順，太多

屌鳩下妹啦 又想SHOW OFF

又話妹妹上場好撚勁既？
睇過？

比人掂一掂就發哂脾氣要吹停

癲狗球證又黎料 55波一定唔撚吹曼聯

上場係好勁喎

妹今日真係係咁上腳自己黎

你都話上場好撚勁就睇返上場精華啦傻鳩

屌你個 dean, 咁都唔吹

頂

羊 爭d

Young

young

你都識講上場
係咪on9

Wa 屌

哇羊

又出絕招一過二

有D似以前朗隊

羊朗

羊差d

般尼今場對妹妹tackle hard / close down / tight marking 全唔撳晒
但妹妹仲係咁上腳

y朗又黎料

我意思係點解今場又妹波姐

好耐冇聽過

人地望住你黎man mark 封實 傳球路線 放你踢兩邊 你咪覺得好冇組織囉

羊屈撚到

再咁踢落去妹妹會上腦

屌你LKK真係好撚廢

Ballon d'young

又拍手

盧卡古對腳係咪鑲死左係地板？跳都唔撚跳

Btw 菜肉魚今日講野好mean

young>c朗

世三 羊也

對面全白人

塞到咁死咬到實, 真係要走去邊線先有位

重得制跳唔到

老問題 成條右路唔見哂

中路守得好好，要靠兩邊
但係馬仔今日

Lkk成日企都人堆中攤開手要波 但又無技術 咩都做唔到點比波你 不如去返右邊拉空位啦

其實岀羊 冇左梳疊瓦
馬斯亞難攻左好多

Lkk唔撚跑

剩係Lkk同馬仔/Lin係前場迫

其他人全部縮後守
點攻
睇黎摩佬呢場好驚輸

就算跳都會唔啱timing

個波轉到去邊就跟到去邊 引晒d防守球員塞死自己友

374睇完上半場重黎唔黎

好唔鍾意LKK成日手指指教隊友傳波
你指完本身有空位都被對手睇到啦

山狗睇完波會唔會唔黎

我屌,一招...

呢樣又真

踢左半場剩係左路攻到

對面好硬

比到佢都係企企

0射門

最似樣呢次 都係單機

馬仔下下1打2

馬仔左腳帶右腳真係好屈

馬仔死右腳 渣古就左腳

加多個中場

有射門既...0中龍姐

差埋門果腳..

一對大巴隊 進攻永遠都咁撚垃圾
仲要縮後俾人攻

羊攞親波馬斯亞淨係企喺則邊，唔撚會試吓疊瓦或 one two

屌佢老母LKK
走下位得唔得

今場又玩返斬波

生得牛高馬大但係又好似碌笨柒咁傻下傻下
屌你爆炸都有威脅過佢

今場成個戰術係縮後反擊
波都搶唔到黎攻
上次主場一開波輸2:0

今次作客令摩佬更保守
好似一分戰術

以為對緊強隊

Lkk都無乜建樹 不如換HEHE入黎
馬打正前 妹妹打左翼好過啦
Lkk都唔咁大舊係前面都唔得hold到波

羊>>>>C朗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>派利是

般尼回防好快
獌班人原全唔撚跑
次次推到前場 禁區都無人接波

屌你老母 今時今日有隊曼城 踢依d仆街波點可能跟貼得到

山狗: 不了

上幾場梳一下帶走一個
俾馬斯亞一打一 食硬

對面塞哂係中間根本無位俾你彈彈波
斬波無問題, 問題係頂唔到

要執執佢喇...走多啲位
中間塞晒喺度

唔想一陣訓唔著，而家去訓先

出左羊 馬仔無左上幾場同梳d配合

馬仔同左羊唔太夾 兩個都想扭多 暫時上半場左羊都成日踢定係K角位等馬仔回傳畀佢斬

但用碌梳就起碼同你爆落底傳中 好難揀

講開 好似無見過馬迪咁

得shaw識上

屌你 對般尼驚乜撚野呀 壓撚住佢踢 有咁難咩 羊馬根本唔夾 咁出哂氣

摩佬作客谷前驚輸
上次開波谷到太前
俾人上半場2:0

人地守得好好，我地又無咩套路

羊喺邊線落波佢就自動收左入中間等波

進攻個陣兩隻閘成日企左係隻翼隔離等波而唔係OVERLAP 變左根本拉唔走對面D人
對面好易守

上次係輸lkk自爆 加世界波罰球

覺得配合 梳>羊

但個人能力傳中 羊>梳

般尼一d都唔廢

根本係進攻垃圾 依場波出埋hehe 玩彈彈波都夠贏啦 上場自己on9輸罰波俾人即 對面有撚威脅咩

咁撚多人以為般尼係魚腩

認真 般尼真係守得好

佢地玩開fifa

個人認為Shaw 後上timing +配合好啲，扯到d空位俾隊友
Young 成日企喺度，扣兩下再出，不過般尼高空戰 中間頂唔到波...

唔係對面廢唔廢既問題 係我地連組織都有問題 但好撚得意 十場揀有一半係咁 有時又唔係咁 on9

擔心般尼下半場體力不足俾曼聯偷雞

我究竟睇緊咩

守轉攻好有織 又快

就算對面中堅150都無用
lkk一樣頂唔中個波

最慘羊成日企係馬隔離變左拉多個人守馬 馬想自己去都難

關乜撚野事 成個半場你睇下自己隊波做過d乜 縮後讓個波俾對方攻

好少見佢傳中頂波會搶點
好似次次都係係度等個波黎

羊打左閘當翼咁打

睇黎呢場和味濃

有一兩球見佢直情唔跳

兩個都鐘意上腳 無計

出馬羊其中一個拎波，另一個都係企係度等，又唔走位配合，呀婆都識守你啦
碌梳肯配合, 馬仔都打得生d

最慘好多時比人返擊返唔到落去 下下靠宗師同馬迪去補位

班後生黑鬼前場太鍾意簡單複雜化

普巴明明可以射，選擇chip比LKK
反擊LKK應該向前衝，佢選擇停低攞波

睇到爭啲瞓著

可能羊拍mk仲夾
mk打翼就自動走左去

如果有山狗就好..
起碼拉散下d 人

出羊 我明 靠佢左路cup右傳中俾人頂 但成個半場有出過腳靚咩 對面見到你出高波仲好啦 唔駛出力都守死你

曼聯d養生單機波

般尼守多幾個OT都得啦

反正都係 拿拿臨換爆出黎斬死佢啦

d霧散咗

季初仲話曼多高佬屈角球
下下死球都過唔到前柱

傳媒都講到山齊士入硬曼聯, 希望山齊士真係幫到曼聯 ( 在進攻上 )

爭少少就0-1

Lkk乜料

agbonlahor, carew 人選已在陣中
in young we 唔識串

點解lkk場場都有呢d畫面睇

你話有以前咸哥七旋斬既下下到頭就話之你泊幾架大巴斬掂 今場連猜幾下fake人再斬都冇 cls

lin唔射。。

Lkk做咩
唔係得緊位？？？
做咩停左睇波

Lin咁都唔射

屌你咩lkk

DLLMCH 渣古身位輸埋又係度攤手

Lin 個buff 完左

lkk

d講波佬都鳩 明明獌一球都冇中龍 但就話般尼個d今場都有d精彩撲球

屌你lkk訓起落床著拖鞋咁

班撚屌可唔可以追番個波先
成撚日投訴

屌你lkk追波啦, 仲fing手

曼記海鮮

點解一個咁撚大份既黑鬼可以咁易就比人撞開

咁多位唔射帶住個波撞埋人地到

以為上半場D霧影響左LKK視線 點知D霧散左仲衰

華西絕招

出LKK 班大帝又唔走位

係咪打Fifa打上腦

屌你又一對四 十個美欺都死啦

成班垃圾企响到睇波

Lkk同妹 兩條仆街次次失波淨識埋怨 又唔追波 同呢啲人做隊友真慘

華西企係到幾秒先有人到 仲要都係傳唔到

好撚野, 華隊長拎住個波
無撚人跑落位

冇左hehe 三中場即刻唔識踢波

買個lukaku返黎唔做target man做deep lying

又唔諗下個陣無假九無攻中

睇黎又係靠lin -6 完場

摩佬個樣＂川＂

摩連奴係咪病咗？

burnley d身位勁好

pogba今日D比波衰到

lkk做唔到target man啦

大巴泊大巴永遠都有用

LKK好似企左1點唔識郁

跑撚死馬達，得一個走位

呢個反擊
Lkk一直企係兩個中堅中間有咩用

成班好似唔識跑咁 慢到

走位呀！

係咪未食飯 波都斬唔起

曼d進政真係慢過西

goallll

呢球

馬仔 1比0

終於入 dllm

屌你老味班人企喺度
唔撚識迎

唔識搶點
成碌柱
控波又廢
都唔個踢乜鳩波

馬仔靚到

負碌足球

但助攻好靚

Lkk 助攻

仆你個街 馬達b2b

馬

屌你一招勁能到...
LKK好波

M11

Lkk好彩仆街都傳到

渣古 馬仔

一睇佢射果下以為佢打飛機

盧卡古愛XX

成個入球過程都好負負碌碌咁

Goalll

哇靚到

嚇撚死我 以為飛機

盧卡古打右翼啦屌

Lkk 長傳

以為飛機

渣古好球

終於入

渣古轉打右算啦

交得好靚喎 又望到

仲以為飛機

lkk打右翼啦
山狗打前鋒

一係靠馬仔一個

lkk番一次中間屌你一次

射到咁盡 幾驚飛機

一招勁能到.......

唔洗要山狗啦屌

same

馬射波 真係好癲

一早lin都空哂

以為飛機添

馬仔d把握力

lkk打邊其實sharp好多

呢個真 cup大位左腳轉邊先係佢強項

本身以為飛機
屌左出聲
變左「屌......咁撚靚」

以為炒左

Lkk

助攻都要仆街 LKK

一招尾能到咸
又係靠你CARRY!

ＬＫＫ右路次次都ＨＯＬＤ到波又出到波

捉左路射果邊

罰球

lin好似企係兩隻防守球員中間喎 清 又比人遮左線

LKK射一家龍都唔中

嚇死

出波好到

準備又失

打前鋒唔走位室住中間
去邊打算啦

痢榮基把聲酸撚到吖
狗即是狗

mata

LKK咁樣好正

睇完摩佬教進攻希望山齊士快撚D黎
摩狗0戰術快撚D躝啦

Lkk做到g點啦終於

馬仔都幾好彩 對面咁樣捉路

同你差唔多
屌.... 嘩

又係呢D位

lkk只係一個大隻既右翼

又係咁

盧卡古你轉打翼ok?

係 佢射果剎那我仲屌左聲

對面10號攞波好撚穩

馬仔入親都靚

淨係FF 左馬右山都J能4..

嘩

中楣

差D

見到lkk一仆一碌咁

但又交到 感覺好複雜

睇怕入

送咁多空位俾LKK控傳
益哂佢 睇少LKK

呢球比福一定入唔到

蒙古神

等睇大巴到完場臨尾香

屌你,中楣...

嚇撚死

人地啲罰球咁勁

.......痴撚線

交到算啦 唔屌佢
但走位真係好撚屎

屌 對般尼就小心d罰波啦 對面靠依招

差d 連續2次輸靚罰球

又般尼 又fk 又係呢個位

嚇死人咩

中眉 係咪上次入罰球條友

瘋狂返中間拎波 前面真空

ddg 仲夠唔夠膽話係你班後衛保護緊你

英超個波係咪真係咁好射？ 好似呢一兩季咁多靚罰球

馬仔入完波，一陣福出嚟肯定係咁鳩射

睇撚到班大帝唔走位 真係

淫亂走位

馬迪條廢西咪撚再交波啦

做咩唔mark

FF mode
山神 LKK中路右路overlap走位
拉邊仲有左路

收皮啦猁榮基

羊d防守…

守d高波屎到

有無手球

valencia回傳畀smalling漏比ddg

禁爆鐘了

無人走位，完全無選擇比波

老老實實我覺得就算買左山神都係冇乜分別
根本曼聯成個體系都係咁踢
買乜人都只會係踢到而家咁

貼晒身 無郁 唔比合理

燕乜q 入果粒都負鳩碌

有中手但隻手貼住身

出返shaw la
羊防守屎到

平安鐘

同意
連續兩球...

貼住個身 冇事

屎波死好命

係你老味咩死猁狗 收晒入身

隊波的確係少咁個可以單打獨鬥嘅人

pogba

好撚驚佢申請紅牌

妹小心又紅

你要記住邊個係球證...

係時侯 出hehe/爆炸控下個中場

Pogba今場
係咁玩波失possession
明知人地搵兩個man mark你就早d放波啦
係咪又想一場失11次possession

點解佢未及Kdb 就係呢度
心態同個腦

ＰＯＧＢＡ Ｍ到

好怕阿妹突然一下又谷上腦

一招真係好能勁

唔好提

山狗又係唔走位果d拎
鍾意上腳
到時冇埋mata走位 真係個個企係禁區頂到

兩條友MARK 一招

爆炸熱緊身

轉完髮型要西一西先

成日個波到佢腳就妹勁耐 人地返晒啦 打咩反擊

kdb一有空間 傳d波真係發發聲

pogba好撚快落鏟 信我

好似有rojo

馬迪真係攰

岩岩個球 季初就搶左啦

matic 要休息下啦

正路都應該係HEHE同福仔

咪撚換核心馬仔呀摩佬 係都換馬達同lin

契仔拉SHIT 7X分鐘換入一招是常識吧

70分鐘換mata係定律黎

Lkk少有走位

明明上場d波好爽

今場係俾人man mark 唔順
咁咪早d甩波啦 做輔助角色
上季對車果場做role player工兵都打得好好

佢就俾人激到愈唔順愈要玩波
玩到順為止咁

LKK 做多左

lkk直線盤球

個腦用曬嚟諗新髮型啦

lkk閃光左兩秒

冇左

成班做緊乜撚
禁區竟然可以一個人都冇

馬仔空晒啦

普巴今日真係上腦

屌你, 一招空曬唔傳..

普巴俾馬仔啦, 前面咁多人都射埋去

馬仔係左邊空晒呀屌你條力架

睇太多nba

交左邊 馬仔真係好大機會

V25 型

妹專揀對big 6前攞牌避戰

傳比渣古啦仆街

廢sir其實係曼有冇做咩職位？

lkk d走位真係得啖笑 妹妹都等緊你走

妹妹 比馬仔啦

一代唔傷有態絕對係一線

屌

仲點走呀

lkk漏一下就有

費sir話悶到睇部iphone好過

屌 爭黎射又射得柒過人

比啦 獨撚到

原來費 sir 都用iPhone

不嬲後防都係佢carry

球會大使？

mata比下前啦屌

Icon

佢係禁區頂踏步 應該交叉走去右邊拉開啦

仲未換人

費格遜看手機

比老人家退休啦
得閒入場睇下波咪算啦

爆炸差唔多出黎

妹

Board其中一個 仲有係類似球會大使既職位

mata...

Mata 唔得

妹妹真係冇腦到

申請紅牌

Pogba就黎紅

妹d eq

妹妹又上腦

未見過佢咁走
一定係企係度伸手要波

馬達今場好廢

又無人走位 華西又原地FAKE

Mata好差

換mata未 係咁失控球權

截得幾靚 轉個頭就。。

下下1打2~3唔係辦法

又想點呀

換hehe/爆炸出黎啦屌

妹黎科

屌你老母又唔走位

差唔多架啦, 平時都係70分鐘換

幾時先換人

妹唔想踢月底熱刺果場

咁都唔洗輸

Lkk d解圍真係唔拖唔水

屌嚇撚死

妹係低eq，但呢球落腳幫mata執屎姐，咁都屌

屌那星換人啦

嚇撚死 hi到就入

成場縮 都cls

解圍又解唔到

對面體能算幾好 仲未散

嘩 嚇撚死

清啦on9

見到係LKK驚左下

屌,差D輸...

lkk差d又自爆

好撚on9 摩佬鳩縮踢法

其實唔只佢嫁 馬仔又係要舞一輪想過人 過唔到先傳
明明一個one two過撚左啦好耐啦

渣古解到圍.......第一次

仲要頂多廿分鐘

hehe or 爆 換mata
搶番個中場啦

LKK控空氣 笑死

屌你老母又泊大巴

LKK愛助攻

lukaku終於成功解圍，但爭d又比佢累事

Lkk d 控球

屎波咁都唔放鏟包波

屌 換人啦

運氣

smalling又救世

高波跌落黎 控唔到 帶波甩

爆炸

換人啦屌
馬達踢到好就場場60分就換
今場廢就死留

要換既唔只三個 點算

準備守20分鐘

換左

但唔係個波HI到下佢應該比人撞入左

換爆炸

不嬲70分鐘換…

準備好臨尾瀨尿未

433 咪好囉

比深左

渣古射左去好過啦

咁都唔射

lkk d決定差到hihi

LKK 又唔射

...

ban埋去啦

lkk係咪弱智？

on9 lkk又復雜化

同朗尼有咩分別

助攻上癮

lkk躝返右邊啦 打中間碌柒咁

LKK比地波呢球應該會好D

摩佬風格
馬仔順就用福
馬達好就用lin
shaw好就用羊羊

力架真係冇腦

點解唔輕輕一下比1招

真係睇到血都嘔埋

俾到咁邊個頂到

打前鋒呢啲波點會唔射

LKK 想點

身為前鋒 lkk 都唔試下射

換普巴啦 上晒腦

你俾個短都好吖

屌lkk啲選擇

Lkk狂失波

LKK食屎啦

LKK唔敢自己射

不射男

成隊傳波都

馬迪就黎踢死

LKK今場好波quota已用完 餘下時間負責派膠

傳啦 妹

波都唔識比

死無腦nigga 2號

又自己射比人block

妹 真係屌你老味

屌 點撚樣呀

成條防線得ddg同宗師踢得好

Dllm交啦左右空晒

Pogba

我屌你妹妹

Pogba on9

晒左幾多機會 仆街 普巴食撚屎啦

pogba屌你老母咁撚獨

LKK個位係咪唔會換

咁都唔比

屌你老母又唔俾

馬迪就死

獨撚到

dllm

一個不射
一個9射

妹獨到

屌 冇撚腦

屌你老母 普巴

屌你老母臭閪妹巴

屌你普巴 比啦

屌你妹妹

3打1自己射
屌你普巴

屌你 普巴又上腦

屌你咩 妹 又唔傳

唔比

屌你老母阿妹

屌你老母有機會2:0你射乜撚野呀

獨食

妹跑得好快

妹咁都唔傳 真係上腦

屌你老母pogba咁都唔俾

屌你妹妹頭先有一球已經係咁

仆街三打一空撚曬走去射

普巴唔識傳？

毒到

痴撚線

無眼睇

做乜鳩

李城劇本

妹一上腦就痴撚線

傳啦屌

9撚到

左右是但交一個應該都入9成

隻力架又上腦

玩具波快攻咩屌。。。。

痴線今場應射唔射
應傳不傳

和 我一定屌撚死普巴

真係睇到屌左出聲

一陣好似李城果場就搞撚笑

屌！

兩球都自己鳩射左佢
心態同kdb爭好撚遠

僭建 靚抽

馬迪可能比人秋後＿

戲本

屌你一早交就唔使平安鐘啦
點做隊長呀

肯撚定又比人追和

三打一呀 dllm

屌你老味一陣比人絕真係屌撚柒你

比啦 屌你

阿妹又想點

屌您咁都唔傳左右空哂

馬迪肯掛靴未？

上哂腦

以為lbj衝埋去入樽

買定next goal 都得

準備 即場和all in

又玩波衰收尾既感覺

兩件力架真係CLS

普巴呢D獨食波應該比山齊士吊死

我係馬仔實扑鳩妹妹

停下啱啦 攰撚到唔識踢波

Why

阿妹永遠都係好一場壞一場咁循環

到底個腦幾時可以開發

明明普巴呢期刷助攻
又上返腦

山狗獨埋一份

屌,差D又失..

一個死都唔射 一個鳩射

岩岩差d輸果球 最撚大問題 根本係馬迪 咁樣鳩標

劇本

幾時反擊攻唔入
臨天光瀨屎1:1完場

用福換LKK啦

d黑鬼

on9 山狗唔獨咩
佢失控球你估少啊

上腦方面都係世界級

岩岩有下打鳩人

Niggar成日都唔俾

黎到只會同化 唔會改變到

妹上兩場好好地 又想做英雄

換埋妹

wa diu

成個身體都好健康

係個腦有病

普巴又獨食 用下腦啦屌
入埋第二球 穩住勝局先啦

一上腦就出事
都唔知幾時先真係成熟

我地換得一個, 對面連人都唔換

終於見到lin

馬斯L真係好撚屈機

呢場真係得宗師叫做打得好

又鳩射 死力架

做乜撚野 個個都獨到仆街

今場真係打馬仔

換普巴啦屌
上福仔上黎跑

鐘斯carry

屌LIN...

lin唔識cup

仆街了 再換個死去死扭

染髮染到壞腦

lin

pogba肯交帶帽啦

lin good try

今場mvp 鐘斯

希望福仔生性d啦

yes

成撚日dab dab dab

難得今日啲調動正常

回傳返比馬仔仲好

契仔福..

啲力架一作客對啲硬橋硬馬 又嘈球證既球隊就上腦

dklm換左仲獨既入黎

比人block撚晒

摩狗終於搵到曼聯夏神了

幾個黑鬼都唔撚用腦

一招竟然有得踢足

唉 真係唔識換LKK

馬迪

屌你cup鳩完又推番去右邊對手到

放左8日假都仲用呢個理由

勁過摩西斯

馬迪

幾時出hehe踢下

成班射波都妹下妹下

馬迪真係攰啦

馬迪 射左去角球旗

馬迪好撚鳩

馬迪送波俾觀眾

福仔繼續保持緊個記錄

馬迪😂

成隊除咗Matic仲有冇個正規嘅防中

馬迪好似場場都整返一兩球呢D

搵個意大利佬個腦放落妹副計度會點

成隊辣殺

Matic 鳩射完未

hehe要出啦

佢咁射先好 射中人盞輸反擊 真係冇撚腦

8日假又攰...2日一場又攰...

馬迪等秋後抖下吧啦

matic

馬迪次次柒完都會偷笑

SIu 4

對面出成隊波唯一果件黑鳩出黎死過

老啦

Pirlo + Pogba
史上最強中場

甸恩

咩係slu4

matic偷笑

依場真係垃圾波黎 兩邊都唔知踢乜鳩

比插水啦

好彩冇俾

失分一定攞班力架前日9fing段片 bin c

本身pirlo已經最強

問下妹巴做乜撚
明明己經3:0

真係好驚球證亂鳩咁黎

妹迪要鳩到一個點嘅時候先入到波

爆好勁

是但俾一球都2:0啦, 洗而家咁平安鐘咩

慢到

仲叫爆？叫施丹

好簡單 隔離有個勁中場就搞掂 派路變matic

福仔直推直過

馬仔靚turn 差D

馬仔爭D瀟灑

屌你老母 馬迪又鳩標

Lkk控波西到

lkk first touch

福出左黎幾下都撚狗咁撚

頂住呀

LKK 一TOUCH 笑到

Lkk轉打右翼算啦

lkk d控波

渣古基本功廢到笑

俾哂佢玩上前
自己智力offline 仲可以點

對面無氣喇..呢招真心屈機

Lkk甚麼first touch

Lkk離身唔修正

八十幾分鐘都撚唔到狗就死得啦

加埋腳抽空氣

好撚心啦 做防中係人地後場鳩標

場波真係好西

已經發現以前曼係悶
而家係笑

爭氣啲守埋去啦

lkk 每場總有2-3腳垃圾first touch 搞到成個攻勢斷左

妹妹個腦好返少少

而差D輸
笑4

2次都任扭

準備俾人追和

作為前鋒控個波控到離哂腳真係

LKK 愛助攻

平安鐘爛啦...

祖記有Pirlo Vidal Marchisio carry任佢上前玩

有爆

妹呢下企係想做咩

會唔會試下搵一招打正前

對面把握力好已經輸撚左

鍾斯😂成場波好多笑點

爭一個Keane 屌撚醒佢

爆炸頭控波都好過lkk

打3中場咪好啲

佢打正前都係走去左路

有lkk

依下又唔推

反擊做到咁

Lkk過右路

lkk可以控到爆炸咁樣一定無人會再屌佢

馬仔獨d啦

D進攻真係好撚鳩 該自己射又唔射 該傳又唔傳

呢D乜野波黎
踢到成隊屎篤城

福仔咁都可以省到人

福比到咁

成隊都想一個扭十個

成隊垃圾

啲出波好差

劇本：對面死球 斬落lkk 附近 解唔到圍 追和

搞咩成班d傳波hea到

DLLM 拉SHIT真係

柒撚到

全是腦殘

成場進攻踢一個馬仔

比個波馬仔自己舞算啦

笑話 摩佬 防反 反左去邊

其實lkk唔係爭頂 頭槌廢
係預判廢 次次都預唔到個波落點

就快變死馬

全場打馬仔一個

我屌你老母lkk叫你打中鋒唔係搶籃板呀

馬仔心諗自己射好過

岩啦 馬仔自己黎

面對面俾中人

一招CARRY曬
痴線

POST2

簡單波又唔射 三打一就鳩射 想點

做前鋒呢下企係度

對面都好頹

咁要犧牲馬達個位
3中場有hehe好啱對強隊

佢射撚左無咁嬲

點解送角既

山狗黎到都係浪費一個人才

一招西鳩拉SHIT面
笑4我